# Тарифные настройки камер

В подразделе «Тарифные настройки камер» представлена таблица со списком ваших камер. Для каждой камеры в столбце «Архив» указывается длительность хранения архива и тип записи видео в облако Ростелеком:

* полная запись — записывается весь архив видео за выбранное количество суток;
* только события — записываются только фрагменты видео, на которых сработали настроенные датчики камер;
* экономия трафика — записывается видео с низкими частотой кадров и битрейтом;
* без архива — запись в архив не ведётся.

В столбце «Видеоаналитика» указаны пакеты видеоаналитики, установленные на камере.

## Настройка тарифа камеры

При наведении на параметры столбца «Архив» напротив названия камеры появляется кнопка настройки тарифа для этой камеры. Вы можете изменить следующие параметры:

* Тип записи видео в облако;
* Количество кадров в минуту;
* Глубина хранения архива видео — количество суток, в течение которых в облаке Ростелеком хранится видео с камеры;
* Дополнительные услуги.

В зависимости от вашего тарифного плана эти характеристики могут меняться. Если вы хотите расширить перечень характеристик, обратитесь к менеджеру продаж Ростелеком.

При изменении настроек тарифа внизу окна появится информация об обновлённой абонентской плате. Для подтверждения своего выбора нажмите кнопку «Установить тариф».

## Настройка пакетов видеоаналитики для камеры

Пакеты видеоаналитики — это набор элементов видеоаналитики (детектов), объединённых тематически. Например, в пакет «ЖКХ-Зима» входят два детекта, один из которых распознаёт навалы снега, другой — падение снега. В подключенные вами пакеты тоже может входить более одного детекта. Вы можете подключать детекты к пакету или отключать от него по отдельности.

При наведении на параметры столбца «Видеоаналитика» напротив названия камеры появляется кнопка настройки пакетов видеоаналитики для этой камеры. Нажав на неё, вы можете посмотреть список подключенных к камере пакетов и стоимость каждого. Чтобы посмотреть детекты, входящие в пакет, нажмите кнопку «Детекты» под названием пакета. В открывшемся списке вы увидите название каждого детекта, абонентскую плату за его использование и кнопку «Описание детекта». Ниже списка детектов указана сумма ежемесячной оплаты всех подключенных детектов. 

Чтобы изменить количество подключенных к камере детектов:

1. Находясь в списке детектов, передвиньте ползунок напротив названия детекта, который вы хотите подключить или отключить. Сумма абонентской платы за использование детектов при этом может измениться.
2. Нажмите кнопку «Сохранить».
